
                      Una película que te deja pensando en los valores que te llevan a la acción a diario, en hasta dónde te lleva tu filosofía de vida. Y obviamente también en lo cruentas que son las masacres...efectivamente,  "las armas muerden".
        
            